仿效 iPad 命名方法 iPhone SE 2 傳 6/4 直接上架發售

往常在 3 月舉行的 Apple 春季發佈會，今年並沒有舉行，不少人期待已久的 iPhone SE 2 亦沒有靜悄悄在官網上架。正當網友懷疑有關 iPhone SE 2 的傳聞是否流料，昨日網站 MacRumors 取得了一幅相片，可能證實 iPhone SE 2 將會在短期內上市。

撚完狗未

流浮山 iphone

完拉好無 撚完未呀

未來14日是關鍵時刻

無錯架啦 每日都撚下班友 撚狗咁撚

等多幾日

你班仆街俾我休息下得唔得

打完J未

打撚完j未

唔好再俾假希望我哋SE撚啦好無

「昨日網站 MacRumors 取得了一幅相片」

圖呢？

Hello moto

撚到2046

今日仲係4月1號

又撚狗

屌你老母
傳傳傳